有無人知狗狗絕育後大概幾時埋線？

7-14日後可以拆線，通常會叫你最少10日